[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (190) 野比飯→糖兄飯

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

糖兄飯

悟飯世一不解釋

Thx西多巴
聽日齊中心頭好

祝個個聽日頭文字鳩

我一早開左啦
[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (190) 條撚準備抽66劵

見你去到98幾都未貼link

頂Fake左你開po西多巴我地一齊去蜜巴果邊啦，其他人都去左好似

LM

開左頂傳冇人講

乜都唔中冇嘢想講